同你地班大專仔講，唔好嘥咁多時間讀書，d時間攞黎溝女好過

問心
由細到大
讀咁多書
返工返到隻狗咁
講到尾都係為溝女，玩女
even你專科神科
出到黎一定辛苦過廿年前
law都失業
醫療系做到狗咁
呢d你地清楚過我唔講
九成際遇撞彩
但溝女係自己架
溝唔到都好過你
死讀爛讀買個假希望
等自己出黎揾食先至溝女
touchwood講句
到時可能ai搶左一半人工作
可能global warming
一年幾個山竹
mnc搬上大陸避險餅又大d
可能係自己屋企或者個人變故
此一時彼一時
今日錯過左
明明餵埋你食
係都要lur返出黎
第時屎都冇得你食
書本上既野
過眼雲煙
溝女記一世
到你老左
你唔會記得midterm考成點
但條女一顰一笑
真係好似尋日發生咁
過左咁多年
仲好似係你隔籬咁

就算屌唔到,
有得拍下拖都好開心,

利申: 讀書時期無拍過拖

認同

你係得ge

咁絲打點算